守護南亞的幸福-張超雄

多謝咁多位新界東選民既選票支持

巴基斯坦國家英雄
住海怡半島有錢區
敢問雄爺平時出街有冇見過蝻亞人

你班馬仔做唔到野
砌幾枝槍仔咁易比人周到
你個軍火商大夢又票押後多排

南亞之父攪到香港南亞成禍，大眾怕畀人指為法西斯而禁聲，呢啲就係左膠嘅思想行為

巴基斯坦國父雄聖爺

有冇起試過晚上10點後入深水埗？

點解雄爺唔去南亞村到靜坐抗議，抗議政府唔提供一個地方比南亞人吸食毒品，進行犯罪活動。

嚴重違反人權

我新界東嫁喎
仲要訓係度都贏個隻

雄爺

幾時去巴基斯坦宣傳自己